鄧炳強@開心鬼1984

呢隻鬼……

又開心字典又盛
咁多開心

唔怪之得跟成龍學做黑警

黑心鬼

dllm

真係左膠時期嘅產物

鄧一君同佢究竟有無親戚關係？